[多圖] BIN 死獌狗C 有獌狗仲夠膽FF可以攞英超喎

打爆MC

曼城極有可能連輸4場

同市光榮
當攞左啦今年

笑撚死人口手

捱夜捧獌真係辛苦

曼城極有可能連輸4場 英超有變數

Umtiti去曼聯？
痴撚線咁都有人信

可能連輸4場都講得出

垃圾獌狗

楊格是也
屌講出黎唔撚面紅

人唔笑 狗都吠

Ryan tang

波係完既！

連輸4場實有可能，不過呢場好大機會曼城贏了

由下場開始 不過捧左杯先

誰最叻打飛機？獌迷是也

45分鐘0射門，曼聯好波！

笑撚死人咩

笑啦 仲唔笑？